{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072597",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "모켄뮤지엄카페"
    },
    "text": "代表メニューの手作り一口トンカツ、プルコギ、ゴルゴンゾーラピザは美味しい料理である。 来る道はジュラシック博物館を過ぎて漢西大学方向に1キロ直進すると左側に建物がある。 メニューとしては手作りとんかつ2人前が29,000ウォンで、あっ熱いピザは25,000ウォン、コーヒー類でアメリカーノは7,000ウォン、カフェラテは8,500ウォン、バニララテは8,500ウォン、キャラメルマキヤまたは8,500ウォン、アインシュペナーは9,000ウォン、ヘーゼルナッツラテは8,500ウォン、イチゴラテICEが9,500ウォン、抹茶ラテが9,000ウォン、チョコラテが9,000ウォン、モケンハヌルラテICEが9,500ウォン,アイスティー7,000ウォン,モケンハヌルラテ9,500ウォン、 ミカンエードは8,000ウォン、マスカットエードは8,000ウォン、手作りトンカツは24,900ウォン、イチゴラテは9,500ウォン、いちごシェイクは9,500ウォン、マンゴーシェイクは9,500ウォン、ハニーバターブレッドは8,000ウォン、彫刻ケーキは8,000ウォンで構成されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "代表メニューは何ですか？",
            "answer": "手作り一口トンカツ、プルコギ、ゴルゴンゾーラピザが代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "建物はどこにありますか？",
            "answer": "ジュラシック博物館を過ぎて漢西大学方向に1キロ直進すると左側に建物があります。"
        },
        {
            "question": "手作りとんかつの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りとんかつ2人前は29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "あっ熱いピザは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー類の価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは7,000ウォン、カフェラテは8,500ウォン、バニララテは8,500ウォン、キャラメルマキヤまたは8,500ウォン、アインシュペナーは9,000ウォン、ヘーゼルナッツラテは8,500ウォン、イチゴラテICEが9,500ウォン、抹茶ラテが9,000ウォン、チョコラテが9,000ウォン、モケンハヌルラテICEが9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミカンエードは8,000ウォン、マスカットエードは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りトンカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りトンカツは24,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "いちごシェイクは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーシェイクは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーバターブレッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーバターブレッドは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "彫刻ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "彫刻ケーキは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 492
    }
}